新加坡不停發表言論，係因為如果美國同香港贏左，香港國際金融樞紐既地位，更加牢不可破！

所以今鋪我地一定要羸啊

新仔知道香港一旦被解放佢就玩撚完，搏撚哂老命去煽風點火真係好撚肉酸

同意. 香港加油

次次聽到坡佬d 落井下石言論真心嬲
屌你唔出聲發大財咪算，洗唔洗咁毒踩多兩腳呀
利申諗過移民過去，見到d 仆街文章之後放棄左
我做中共三等人民都唔去你爛鬼新加坡呀，仆街！

垃圾玻仔，媚共吖喇